TA4806 垃圾蟲司機 亂丟樽裝尿 破壞環境

TA4806 司機係垃圾蟲 完全冇公德心

明知係裝尿 前面有垃圾桶都唔走去丟 特登順手丟埋咖啡罐丶煙盒 總共3件垃圾

亂拋垃圾 人見人憎

TA 4806

垃圾蟲 TA4806

呢隻色，唔洗估都知橫溢。

咁多尿

零分重作

厭惡性垃圾

想起不少港女做副業俾依班友屌

倒入佢個尿素箱度

個司機肯定冇乜衛生意識 又是隨時搞環保

雖然食環捉9唔到個垃圾蟲亂拋垃圾 罰佢4千5
但我已經同差佬舉報佢違泊 抄佢牌

垃圾蟲應該送去再教育

亂拋垃圾 人見人憎

Thx

淋落條太度

咁太益佢 用另外方法罰佢錢甘d 個垃圾蟲架車已經違泊超過24小時 俾我舉報到抄咗佢2次牌 承惠6百4

網上報案室 經中央派order 大概1個鐘就會有差佬嚟

做乜唔以牙還牙

差佬已經抄咗佢2次牌